有無可能全部高層同一日打同一批次的針？

China joe同 副手都唔會同一日打
柒團就可以同一日全部去打，仲要打同一個batch.
有無可能？
有， 應該係去打鹽水